NVIDIA GeForce Special Event - 2/9 00:00am HKT

30系 望就望唔洗等半年先敢用

出新買舊

都係貴價款行先
出乜鳩3080ti 邊個買得起

iphone都大把人用啦

其實唔係買唔起

只係唔會想拎咁多錢買呢D野

agger希望唔好比今代再貴幾千

希望大幅提升深度學習能力

佢一早停產咗20系列喇

我反而想知amd點打返nvidia

佢今代都有吹，性能提升50%

講多咗個0？

50%係perf per watt

睇人姐 我1日有成十幾廿個鐘都用緊電腦
我真係唔介意俾貴d買卡王
on9食炒價另計

貴唔係問題
問題係老黃高階冇對手 貴到唔值呢
rtx titan同2080ti分別細到 但價錢貴一倍

rtx都唔係勁喺打機上面

用緊1080 ti 準備今次升3080 ti

1070都準備要換3080 ti

買黎玩cyberpunk 2077

same same, 自從換左2k 芒就發現1070嘅不足，準備緊3080ti

屌 原本 2080 cyberpunk edition係跟game
依家等到 3080 都未玩到

諗緊換3080ti順便換4K 芒
宜家用緊1080ti + 2k144

Super

2080ti諗緊換唔換3080ti

跑唔盡月亮個refresh rate咪升

1080 ti玩death stranding 2k平均得100fps

4k 60hz好似啱啱好

一樣1080ti有打算換 不過都要睇個價升成點

今次會唔會又缺貨半年先買到
之前Asus 2080ti 要排半年隊

咁勁係邊？

Deep Learning 個 batch size可以大啲

用緊gtx6字頭
如果價錢ok應該狗沖3字頭

呢排想換過張N卡 係咪都係等發布完先買舊款會抵啲？
定係已經減咗價？

照我地公司規矩
舊款係唔會減價, 而係直接停產
(班人仲會扮冇貨, 加價嚟賣舊款)

你可以而家直接買20 series, 或者等到出新卡之後上amazon搶新卡
出新卡之前之後都會有人放二手卡, 想平啲就收二手

係咪發怖完即日有得preoreder? 冇乜印象

仲會整個新driver 整慢d 舊卡迫你買新卡

好似冇咩分別

原來係咁
咁我趁有貨執張1660 Ti玩吓算

貴唔係產品問題
只係你既問題

大把人出2080ti係用嚟上網
又大把人幾千蚊一件uniqlo tee

你都識講佢地係買2080ti
點解佢地唔買rtx Titan嚟上網呀

我無針對你
嗰句係slang嚟

上到旗艦級鬥價的確無乜意思

窮撚等20二手

RTX根本係DL窮撚恩物
用埋FP16仲撚屈機
RTX同DLSS如果多d support都幾正

換啦仲諗
買買買

970用家
想睇3070/3080

DLSS 2.0

二手都未必平 2系停產 3系高開...